/* Sheet Title */
"Are you sure you want to quit Nally?" = "您确定要退出 Nally 吗？";

/* Sheet Title */
"Are you sure you want to close this tab?" = "您确定要关闭这个标签吗？";

/* Default Button */
"Close" = "关闭";

/* Cancel Button */
"Cancel" = "取消";

/* Menu */
"Lookup in Dictionary" = "查字典";
"Copy" = "复制";
"Open mutiple URLs" = "打开多个链结";

/* Default Button */
"Quit" = "退出";

/* Sheet Message */
"There are %d tabs open in Nally. Do you want to quit anyway?" = "还有 %d 个标签正在连接中，您确定要退出 Welly？";

/* Sheet Message */
"The connection is still alive. If you close this tab, the connection will be lost. Do you want to close this tab anyway?" = "此连接未断开。若您关闭这个标签会强制断开连接。您确定要关闭这个标签吗？";

/* Preferences */
"General" = "一般";

/* Preferences */
"Colors" = "颜色";

/* Preferences */
"Fonts" = "字体";

/* Preferences */
"Connection" = "连接";
"Paste TinyURL" = "轉換成TinyURL";
"It may take several seconds, please wait" = "這可能會需要幾秒，請稍待";
"Pasting to imgur..." = "貼上imgur.com";
"Unable to paste now..." = "目前無法貼上，其他動作進行中";
"Converting URL to TinyURL..." = "正在轉換網址成TinyURL...";
"Paste image to Imgur" = "將這張圖案貼上Imgur";

"About SmartPaste" = "Smart Paste(拼貼小幫手)";
"SmartPasteInformation" = "拼貼小幫手已經啟動。\n\n拼貼小幫手將會幫你把你系統剪貼簿的內容(通常來講當你按下⌘+c來拷貝某些文字圖案，以及當你用Mac Style的screenshot(⌘+shift+ctrl+3(or4)將截圖貼入剪貼簿)時，拼貼小幫手會在你貼上Nally的時候(⌘+v)幫你自動轉換資料 : \n\n1. 如果你剪下的是一串網址，而且這網址大於36個字元，拼貼小幫手將幫你TinyURL縮網址。\n2. 如果剪貼了圖片(通常就是Mac風格的screenshot)，會自動幫你轉換成Imgur.\n3. 如果剪貼了一個圖形檔案，比方說對著photo或者圖片檔案下⌘+c，也會自動幫你轉換成Imgur.\n4. 其他情況下，你剪下什麼就會按原樣貼上什麼。";
